777同比加超唔批評澳洲搬起石頭擲中自己，同埋犯國際法?

定因為太多高官仔女o係澳洲讀書，所以不了?

出黎啦比加超

612 721 831 101 1111 新屋嶺 荃灣警署輪姦 黑警死全家

係時候做嘢 將攬抄巴遇襲成為世界大戰導火線

點解唔屌澳洲呀